嚟緊鬼節同frd入東堤

聽講東堤好猛 有冇人分享下入邊嘅靈異野
有冇咩可以戴嚟傍身 有冇咩要注意

帶個CAM 24小時開住,

拍到鬼一定賺大錢

驚閪咩 諗下點扑野好過啦

如果有人拍你膊頭千奇唔好理

你估咁易拍咩 加上唔敢睇返

帶碟仙去玩

成班女仔

影完放上嚟，大把人幫你逐格睇

開直播比我地睇

等你既賽後報告

唔好去海旁
踩單車跟路唔跟人

對出就係海 好似係

咁預埋我
最多有咩事（敲門、停電）我去先

直播

大蒜十字架

幾年前住過
除左成晚聽到出面有人傾計之外都無咩野

仲有隔離唔知邊間d呻吟聲

點知嗰間房有冇人死過

入去熄燈，裝一注香，然後玩筆仙碟仙

到時留低你一個毒撚，成班女搵mk仔飲酒扑嘢

磨豆腐都好

帶埋我
我天生邪剎

中學嗰時，老豆逼鳩我去長洲玩，仲要兩日一夜
佢仲要on9到bk 東堤住
咁我就淆鳩，死都R埋我表姐一齊去
結果嗰日就我一家加埋表姐入左長洲玩，不過表姐嗰日有嘢做就遲少少入泥，我地一家入左去先

入到去around一兩點，咁成間屋就普普通通兩房一廳
去到間屋冇耐，老豆就話落沙灘，咁我就好鳩憎戶外活動，所以自己留左喺間屋到
結果得我自己喺間屋到，坐左喺張梳化到
坐坐下feel到有d周身唔聚財
但係因為細個淆底，所以都坐喺張梳化到郁都唔郁，扮玩電話，心入面淨係求下表姐快d到

好彩冇耐表姐就左，嗰種唔舒服嘅感覺都冇左
佢坐左一陣就話口渴，咁就行去煲水啦
間屋入面有個開放式廚房，喺張梳化隔黎一兩米，個電熱水壺就喺個sing盆隔黎
當佢一路行去嘅時候，都feel到有少少唔妥，但係嗰時冇理
直到佢攞起個水壺嗰下
嗰種感覺好強烈，強烈到直程feel到佢就喺你隔離
同好似警告你咪搞個水壺咁
同d空氣好似停頓左一兩秒
嗰下，我下意識咁望向左表姐，我見到佢成個人僵曬咁企喺到，跟住佢好似好驚咁放低左個水壺(唔係好輕嗰種放，係好似好驚咁嚇一嚇跟甩手嗰種)
跟住我地兩個對望一眼都知咩事，佢急急腳咁行返去過黎梳化坐
我地兩個唯有扮冇嘢咁㩒電話同鳩up

老豆老母返泥之後，我地全部人出去行左陣就去食晚飯
食完飯返去
我地全部人玩下啤牌飲下酒咁
中途我返屋攞嘢，一出一入，完全冇掂過度門
但當我行出間房一兩秒，度門自己閂左一半
屌我仲要坐返埋位嗰下先發現到
我好懷疑咁望一望表姐，佢都打曬眼色咁話見到，叫我唔好多事
我冇問兩老，因為佢地背住間房坐
而且我好肯定唔係自己手多，下意識閂門，因為我天生都係極冇手尾嘅人

嗰晚我同表姐都決定喺房玩通宵，完全唔敢瞓

練辟邪劍法